呼籲林鄭月娥邀請成龍出任教育局局長

支持

所謂望子成龍，搵成龍就最適合不過

教學生中出即飛，振興香港男人

保安局長牙

邊個夠膽坐向太個位

所有校歌改做真心英雄，屌你老味

性教育局局長

想死

搵楊受成啦

多麼的勵志呀, 屌你老母！

林鄭係都要搵女人，搵元秋會唔會好啲